元朗即時討論

藍衫狗已拉一少年

推

據立場，一少年買車票期間被截查身份證，然後以「被通緝人士」嘅理由拉咗

認真討論 仲去元朗的話 會唔會反而令手足中到招? 呢幾日新增咁多確診

一黎已經好多PO都提哂大家班狗同鄉黑有哂動作

二黎就係肺炎問題
早排確診人數都好少 所以問題感覺上都唔大, 好似之前荔枝角收押所集會咁
但而家就怕一陣有D純食花生既人 萬一係帶菌者 咁點搞? 損敵100自損1000
人數一定係我地多D, 加上有狗同鄉黑部署 此消彼長之下, 好唔著數喎認真

雖然決定權係你地度, 不過都希望你地認真思考下呢個問題

咬人理由無極限
直接話後生拉咪得

大馬路好多狗

屌你老母熱門無元朗post係咪傻撚咗

有冇影到被拉嘅相

push

點解一定要元朗⋯⋯ 唔想有人出事

班食屎狗又企係大馬路阻人行街

立場live影到
但好濛

屌你推呀

係咪一出現就拉？

似乎係

Tui

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

推咗上熱門

買緊飛就拉咗

黑狗死全家，冚家肺炎死

人在元朗行緊 隨時有野即衝

拎咗visa未？

哥基都入到行

7pm cwb

7 pm cwb!

無咩點解唔點解
根本今晚住元朗嘅人返屋企都好撚危險
就好似721嗰晚咁
返屋企都被人打

所有元朗人，有長鏡野用長鏡，有gopro既用gopro, 影實窗外/樓下發生既事

"因應公眾活動" 係咪講藍屍？

Cwb都要小心
啱啱見約有7隻狗係銅鑼灣站
個個拎住一大袋嘢

今晚轉場啦，唔好同班畜牲同黑社會硬碰硬

派留學生出動喇
人人都帶手帶

On99

黑警黑社會唔驚你今日出黎
驚你日日玩delay

其實周街都唔安全,
但元朗係極大陰影

認清事實
港豬令到場垃圾運動要靠有人出事先維持到

我只打算做和理非

留學生理撚得你咩

唔好去啦

推~ 大家今晚萬事小心!

一條街一架狗車
何已完公園一狗車4綠曱甴係公園內

又浪費香港口罩

我都見到三隻狗拎住三袋大野喺金鐘

住元朗真係好撚慘

Push

全民cctv !
元朗人！攞相機出來！

今日已經係畀黑警佔領咗元朗

唉屌，我好唔好提早收工返元朗我經歷過721，雖然無打傷我，但我仍然好L驚

空投師

萬事小心
不分化 不割席 不篤灰

走啦屌

又有童工狂暴

咪撚入去啦屌

咩都好放晒出窗錄影唔該

元朗極重狗，手足睇路

點解次次都有D咁撚矮既防暴狗
乜考狗時 唔係有最短身長要求既咩

返屋企都唔撚畀？

原因好簡單、圍村佬要考試嘅咩

今朝我都講過

無論有無大龍鳳，黑警一定會針住手足，一定會全力打壓甚至襯機拉已target嘅人
所以點都要小心，自己計好風險先入，有風險嘅就唔好太執著入去，無風險嘅入去預係當行街

總之小心為上

無論做咩，係元朗已經係入咗他國國境
返屋企嘅人自求多福

即討？ 當戲睇？

點解啲狗可以咁矮，有啲男既就咁望同最右邊行過過阿婆差唔多高

1645雞地有綠衫狗

？唔討論？
當無事發生最好係咪？

721 唔見人

仆街狗

冇人…?

留返班鄉黑同黑警係度俾記者影罪證說得
如果又打鳩無辜市民佢地洗白公關前功盡廢

手足要玩去第度
記唔記得811鄉黑係北角恭候我地好醒冇入去佢地鳩企足一日?

翻屋企就算
街外人唔好入

朗屏站落車
如果你只為安全返屋企的話

無驚過

呢啲落單

捉到剪佢JJ

熱門

右二嗰隻係咪發育不良

天水人

係啦，最好係屋企乜撚都唔做上連登做鍵盤戰士屌柒出左黎班手足on9最好

唔去元朗就係返屋企goodest logic呀

車站入邊比平時多狗
出邊就有黃背心

good afternoon sir

叫你唔好送死，你就理解成叫你咩都唔好做

721 時序懶人包 (Wikipedia)

1 雞地（晚上7時至10時）
2 白衫人首度入站襲擊（晚上10時至11時）
3 警方到場（晚上11時）
4 白衫人再度入站（晚上11時至凌晨12時）
5 白衣人在南邊圍村聚集（凌晨1時至5時）
6 市民到警署集體報案（凌晨1時至2時）

咦,你去緊未阿?

唔去元朗就等於乜都唔做?

杏花邨個啲都有集會
今日咁樣
都好明顯想洗白
如果真係有鄉黑出現而無手足
就會捉鄉黑洗白
如果有手足
唔知可唔可以比人講成，鄉黑保衛家園

係
港豬又中計

睇下D 咩AC 開始叫人死都要入去
去唔去自己諗

班警狗守住藍屍僆儂牆呀屌你老母

如果未有其他更重環資料 就Pin咗先？

有沒直播睇下 藍C又有牆

我呢段野都有share去其他POST 都有人係度駁我話返屋企

我都唔識分係對家D契弟 定係真係自己友嬲得制而咁樣駁我

係到搞分化？

你係差佬 五毛

我祝你全家生肺炎 醫到無錢

你老婆老母做雞 買一送一

生仔玩屎忽 生女做援交

你本人被狗屌

又話手足

中共絕技 屈曬去受害人度。

你可以理解成兩邊都有，因為自己友都有白痴同無腦。

鬼ac黎，大家唔好推佢喇

去過poly 畀人抄咗證嘅今日唔好入元朗。

被通緝唔上扣

應該係有冇風險都好，唔好以為扮行街扮花生友扮街坊就安全，今晚入去完朗國記念就要有準備預左比畜牲捉，全身要乾淨，唔好帶咁多隨身品物
行動派請去其他地方

媽橫路入元朗有roadblock
1豬籠1衝鋒1私家車

好多狗

黑狗夜晚會咬死人

咪撚出 係咁多

幫推

黑警生人勿近
如無必要唔好去元朗
命仔要緊

由得班黑警鄉黑食西北風

咪撚去元朗呀

出街咁多菌留係屋企好過啦

元朗狗屋擺咗成30架狗車

荃灣廿隻狗查證
cls

其實去嘅人，可能純粹靜坐，都只係想比人知道，其實場運動未完

即使風險好大

依好幾個月少咗活動，佢地嘅相對力量大增

静坐要去

最撚廢就係你呢d人，咁惡去班狗到吠啊
睇死你剩係識係到屌

唔好去 太多狗 冇得搏

咁多

表達 係要讓人看得見

一個武漢肺炎打殘晒

咁你有無其它建議？

就好似悼梓樂要去尚十同理，今日去元朗未必係一定要開拖，但就算俾狗逗都要去現場保持成場運動嘅熱度

個病好返咪又係有人 比d信心香港人啦

孕婦呢？

Location?

肺炎唔係主因

你老母係咪同狗
雜交生你出嚟？
低智過低智森

兄弟爬山
你老母走嚟搞分化？

如果你係狗 或者你屋企有狗

我祝你
長命百歲 百病纏身

其實黑警武力加大、濫捕，已經嚇走好多和理非，加上勇武有唔少人拉咗，所以本身已經係有啲劣勢

唯有睇下肺炎完咗之後點

咪撚on9啦 你靜坐已經有理由掃9你 咁重兵

尊重去嘅人，雖然成本好大

十個有九個都係狗 淨番一個係手足 一衝就即刻比人㩒低 搏唔過

e種諗法好似d濕鳩女朋友

成日驚感情變淡，定期要做d野黎試下男朋友，唔係會覺得佢唔愛我

其實幾難返轉頭依家辣著埋美國同其他國家 有支援嘅話 我覺得其實肺炎完咗抗爭會重燃 當然警方準備都一定好咗（有中共軍） 勇武又少咗 令難度高咗

好撚貼切

唔衝都會被咬

話就話7：30大馬路

但大馬路好長

我諗近元朗站果頭?

Chinese Virus

成條大馬路都係狗

立咗人權法要有制裁先有意義

有啲嘢做唔到還做唔到，但唔好吹大，好似議會陣線咁

今晚去邊好？

希望林卓庭唔會動員啲手足去啦。我今晚都係唔去啦，有post話啲留學生會去元朗。我唔去啦今日，

係 不過起碼國際線可以振奮士氣 知道唔係得自己反緊中共

係長呀 但唔通你敢去元廣果邊咩 咪又係老地方

好多狗車

本地戰線重要，國際線都唔好放棄，大大地推
要求英國政府立即回應五大訴求：
1.立即廢除《1981年英國國籍法令》（British Nationality Act 1981）
2.給予香港所有BNO持有人擁有英國居留權
3.成立獨立政策委員會研究儘快啟動97年後未曾持有BNO的香港居民重新申請
4.接受所有香港被捕義士提供往英國所需的一切協助
5.立即實行真港督選舉，負責香港移民在英國一切事務

Request the British government to immediately respond to five demands:
1. Immediately repeal the British Nationality Act 1981
2. Give all BNO holders in Hong Kong the right of abode in the UK
3. Establish an independent policy committee to study and re-apply for Hong Kong residents who have not held BNO since 1997
4. Accept all assistance required by Hong Kong arrested volunteers to travel to the UK
5. Immediately implement the election of the true Hong Kong Governor, responsible for all matters of Hong Kong immigrants in the UK

Five demands, No one Less~

大家唔好入元朗呀
元朗實重兵

記得有幾次假文宣都係話大馬路

日日都有人做野
紀念集會唔去就話香港人放棄左

有人繼續從司法追究
有人幫手攪工會從立法會改變
有人日日整元朗站文宜
Tvb同Twitter 日日有幾百手足推緊
有人間中高溫消毒

問下自己做左乜？先好講無人

用d咁低B手法證明自己冇忘記

[member]

垃圾運動你可以唔參加

每人用唔同方法，你可以用你鐘意方法

岩 個病係焗住我地改變抗爭手法 但冇以前既畫面唔代表冇人做野 唯有希望個病快d過 其實仲有好多手足未quit game

係屋企打機啦`仲周圍走

ok，繼續吠

又曬咗個ac，進修多幾年先入嚟啦

帶風失敗

港豬有何用途？fb派嬲？投票？

悼念方法有咁多
諗唔通點解一定要正日入元朗
明知有局都要去

道德綁架撚同放棄撚收皮啦

唔落街嘅拎部電話影住樓下

唔通322去靜坐就唔會比到人知運動未完咩？
有邊個香港人覺得運動完左㗎？
唔好玩啦

想打既轉場，入元朗只可以和理抗議，身上要乾淨，唔好帶咁多野，要預左比畜牲捉

總有一班情緒綁架黨/mompost畜牲，狂叫人入去元朗，唔好理佢地，行動係要睇現場，唔係睇情緒。

健康手足唔好去
帶毒手足請入去播毒

通緝人士會週街走?

我同意你嘅，只不過感嘆風險高都照出(都唔好計有支那肺炎)，依啲人值得尊重

同埋表達嘅對象唔係純粹市民，重有中港共

元朗 往洪水橋方向 有個停車場放咗兩架衝 夜啲好大機會有road block

頭先影唔切 萬事小心

其實可能係一般犯左法但聯絡唔到個d人

同意就得
今日無手足會去，放心

啲人清明拜山都唔會約正日啦

黑警果d係 "手足通緝名單"

黑警拉人理由都係9up

啱啱見到党铁運咗幾箱大家樂入元朗站，應該係狗放飯。

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

派出生化武器 係咁易咳幾下再掂下佢地 由佢地喺出面食曬d菌

唔好送頭唔想見到令人傷心嘅畫面

721就成街白衫
321就成街黑警

百鬼夜行 隻隻癲鬼 見人就咬

應即刻玩空城計！ 唔好出去，不過實冇人聽

屌你淨係得元朗有活動咩
其他地方都有啦

想打既轉場，入元朗只可以商場內抗議，身上要乾淨，唔好帶咁多野，要預左比畜牲捉

總有一班情緒綁架黨/mompost畜牲，狂叫人入去元朗，唔好理佢地，行動係要睇現場，唔係睇情緒。

yoho 1出面重狗
除非係grand yoho/yoho midtown 住客上樓,
如果唔係大圍捕一定走唔甩,得返黨鐵走/grand yoho 樓下巴士站,但已經勁重狗係度捕住

銅鑼灣mtr 10狗齋企

元朗大馬路每個燈口位都有狗，721去晒邊

住呢啲偽豪宅真係好慘

行動派咪撚去元朗玩
和理非要有心理準備比畜牲大捉

啲文宣垃圾狗撕嘅？

周圍黨鐵都重狗?岩岩九龍灣出面企左十隻八隻

唔好送頭呀!!

冇交罰款都可以係

今晚銅鑼灣有集會架 依家黎都未遲

lm

老銅好多防暴狗，

幫手收TVB皮

成班嬸嬸好嘢

銅鑼灣個嬸嬸屌左好耐狗

其實明知多狗都要去係咩玩法

無錯
出唔到街都日日打國際戰線
幫支那肺炎撥火

封緊lenon wall

去又新街做乜 被包圍住

平静

BE WATER

盡在元朗果然係藍page
可以係警察角度直播
有冇元朗人仲follow緊快Dunlike

廣東道海旁

根本係狗開live，7.21當日係白衫人堆中live

有㗎，咪撐港共嘅人同藍絲囉

不過高風險都出嘅人亦都要尊重同盡可能幫手

21號唔一定要去元朗 ！

聯升樓呢個位空降師一流

諗起阿叻同志偉

其實除左721 其實21號都勁多狗
咪更顯721係警黑合作

無得兜

咁撚矮學人做防暴，我班環球伙記都忍唔住笑！

同藍屍配合出黎呃OT

BTW 見到手足係又新街舉旗 好撚勇 但都好擔心

1936 #元朗 #大馬路 #太子珠寶
大量防暴警察列陣玩手機。
#立場

真係好噁心
同黑社會勾結
仲要話自己係正義

噁心得過有班人竟然覺得呢樣野係冇問題

又出嚟呃OT

元朗有狗架咩

今日21號啵

玩徵信溝女

OT好易呃
Fatfat

唔怪得咁多警嫂上交友App
原來警甴喺出面食飽飽

所以佢地唔想結束

廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

幫推

元朗有遊行？

有班人行緊

睇你唔順眼就抖下你 講句屌你老母又無事
邊度搵 仲要個個月21號一定有OT

遊行？

721又唔見人 而家就棟唒係到呃ot

真係唔忍心睇直播
宜家行緊果班到底有幾多個臥底心知肚明
如果裡面真係有Ｄ忍唔住既手足
只求佢走得甩

好明顯狗多過人

Set好架部打柒你
勸就勸左你死你事

預視今晚被大包圍

手足小心便衣狗 好似上次大埔咁

01影住條女咩個7背囊著對7鞋
仲敢玩火魔
又冇人落雨
係咪痴線架
又要掉野啦

又一班比人stop and search

小心便衣

唉屌 點解仲咁大意

今晚個d手足應該都係元朗人 我見行動都幾快

鞋套背囊套好貴咩屌
點提下個馬尾手足呀屌

4豬籠 3衝鋒 入教育道

但願69之前疫情已過，榮光時代一週年要有一個百萬人大遊行
我永遠唔會忘記D狗要30分鐘散一百萬人呢個恥辱

有事一定唔撚見晒

呢個真 便衣多到痴線 仲要勁近

手足小心便衣狗 同埋便衣狗車

7月除外

有人封緊路 唔夠兩分鐘班狗已經到

手足 今晚點走阿 仲有班鄉黑

開始RB
唉， 除左為左型式上做左d野， 實質作用自己知

咁重狗都出黎
真心驚

為set而set？

有手足又慢慢行

其實好多人真係咁諗

諗起之前個單丁手足
係條街比幾個便衣跟

Agger

出咗火

點解咁快黎料

比信心佢哋

無遊行COVER 起完都守唔到

定又係比老人家走先？

WOW~~~TVD有LIVE

Hit and run勿戀戰

睇直播見到2女1男同啲狗有講有笑

唉 唔係想割
只係唔想佢地件無謂既犧牲

我覺得係
次次好似唔set rb
根本好似做唔到野咁

件=作

小心啊手足
唔好戀戰

求神保佑手足

佢哋想聽到唔係 呢啲

Set黎引狗？
前線根本大撚把便衣伏佢地
勿戀戰啊

冇遊行手足cover 我最驚落單
未計有大量便衣

走啦戇鳩

俾和理非走先

一講就唔係前線
就冇資格出聲指點

唔係鳩坐比人拉比人打就叫未完
要報仇就行動啦
坐黎有撚用咩

而家係元朗，手機信號勁差

手足小心

我都係好耐未試過

我知 但佢哋做完 我哋好似怪佢咁 真係好灰

萬事小心，平平安安

放心啦 無人想知你住嗰邊

走, 平安, 勿送頭

Take care

班popo 重兵孭旗手已出，見有黑旗

包咗

柴灣都有LIVE隨心開花

包抄曬啦屌

天佑手足

一講就被人屌割蓆 冷氣軍師 鍵盤戰士
但都好過班契弟鼓吹班細路去預約被捕
依家拉撚左入狗屋唔係講得笑
一係被人打到仆街 一係變浮屍
一係變空中飛人啊我屌佢地班撚屌

做乜拉主席

今日又拉幾多

WHERE U?

Be water

唔好批評手足走定留 無人想人有事 但請尊重每位手足嘅決定

元朗消防局大量狗車

邊個咁撚on9
「唔好走，我地黎報仇架」

元朗區議會主席黃偉賢被捕

Cls多狗到小心啊大家
成班721逃兵出曬黎

手足仲行緊 其實元朗個位唔大 得大馬路兩邊同橫街

班狗係手足行緊既時候已經部署緊

唔好送頭，各路人馬準備幫手散水

真冷氣連登仔睇住成班送頭好興奮

佢地想做就做
正如我地都會用其他方法做落去
最驚係你咩都唔做

全個元朗落閘
班狗幫手block 埋馬路
唔係達到咗目的咩
手足小心啊

鬼

Tg

放咗tg

狗由千色向新b行緊

Tg左

咁果班又唔低幫

咁多白色私家車？

TG

消防狗

魚蛋前
天琦講要放棄型式主義（和平遊行），產生左街頭坑爭， 開頭係有突破， 見到少少成果
時間耐左， 對家進化左， 改變策略，依家好似又自己走番入去個loop hole入面

要諗下點樣再突破。多變， 不能估計， 從楚都係我地既優勢。

萬事平安

好似開左槍

岩 但都希望佢地平安

根本就係引人送頭，班狗就係想每月等21,31嚟拉人

元朗重狗就其他區開花

開波啦

Tg都出埋

臥底狗都一堆,仲rb

最驚嘅係便衣叫唔好走要報仇 結果真手足意氣用事就大獲

立場 live 合益路 TG

頂係tg 仆街

2055 畜龍衝緊入去內街

放左tg

三個係地下

直到拉曬為止

2055 合益路 TG

屌

又拉幾個

唔止4個

咪撚再鼓勵呢啲行為啦屌。。。

又捉了一堆..................

Where ?

唔係話唔入元朗咩？點解最後又變成左TG＋RB？？

浪漫化成個行動 明知有伏仲入

一棍一棍咁打落去

【7.21 事件八個月】元朗有人投擲汽油彈

今日是元朗 7.21 襲擊事件八個月。有示威者嘗試於合益街附近用雜物堵路時，突然有警員步出警車，有人隨即投擲汽油彈。

拉左3個

主席拉佢係咩事

仲叫人企係度咩玩法

又話唔入

點解都每個月set死一日同一個地方

捉咗3個呀好似

警覺性

有速襲

又拉左

唉 我唔撚想睇你地俾人拉

咁班唔用腦，以氣用事要去送頭，你又可以點做？

吊得好

4人

好多狗都未上豬嘴

預計有人會屌做咩唔入元朗 夠人咪唔會咁

似有普通人被圍

請君入甕
大家又真係咁傻豬豬入甕大豐收

成身黑，襯埋黑鞋

一定有
屌你班㭍頭日日都情緒勒索人

因為狗會易拉人d

冇意義嘅路障
整出嚟除咗會引到一大堆便衣狗跟住你之外我諗唔到有乜嘢用

屌你老母臭閪係推人去死係屋企睇戲
啲Tg應該射撚爆你個頭我地再悼念你

屌！

有畜龍

浪漫主義作祟

岩岩先聽到

其實有迴響已經可以走人啦
唔駛再LOOP長時間
唔想再有人被拉

又大圍捕
Source : 啤梨晚報 live

佢要亂拉 你冇做任何野都拉得

怪咩人送頭

唔好當手足係condom
依家走就會輸
一定要入元朗！屌曬你地老母！

佢地鍾意啦，日日水人去死

上連登即時討論囉
最有用一定係留喺屋企上網

明知有哂部署都仲入去 做乜鳩?

係

拉咗人

矣CBUY

合益路放tg?

點解仲有人入元朗？

次次都尚十自製死局比人拉

香港人未忘記721 但點解要送頭 我睇到真心嬲 封路作用係邊 白衣人未出現 為左咩 英雄主義 唔係想屌手足 但真係送頭好咩

屌人係散水撚

又準備大濫捕

唉 至少四個

因為有班柒頭水人入囉

收皮啦 夠人又點啊 咁就拉唔到啊？ 根本唔應該入去

呢班人智商太低，有勇無謀
點可能贏，唉

好重狗 小心呀

今日佢地用黃色繩？

明知一定出事
又完全傷唔到對家
呢啲係叫on9
要做就思考下 揀時機黎做
咪撚再鼓吹人出去送死ok?

721,831已牢牢記喺所有手足心入面啦，唔洗特登做d野去令人記得

公海班友

11月屌到而家啦
早兩日話教理大過兩日就要區選不了

5分鐘被清, 3個以上送頭

又圍咗過百人？

明知圍捕
點解又出去害人？
俾人咬唔單止你受
屋企人同朋友都煩

勿送頭

手足

好過on99送頭
至少你仲可以做文宣同幫襯黃色經濟圈

出去送頭，唔知做左咩就俾狗咬lu

呢幾日疫情大爆發 個個都唔敢出

有銅鑼灣唔來係都要去元朗

CCTAI又贏 大豐收！

拍手歡呼囉一齊鎖自己喺間房上連登食花生笑班肉盾

係唔係元朗人啊?

有個區議員

嘈都無用 有班係臥底狗黎

不如諗下點幫手足走/認下仔

冷氣軍師

區議會主席無做野都照拉，你要唔送頭就唔好出係屋企

藍衫果d係未速龍？

其實次次紀念日個地方都重狗 係咪可以諗下去其他地方呢

唔好走要陣地死守呀唔好當手足係condom

所以咪話大家勇得嚟 都要有返啲頭腦

我尋晚係元朗公海講 話聽日唔好出啦 跟住畀班友屌 講 咁你咪唔好出囉

準備認人啦

尚十 721 831 班狗就係知你班友 唔出黎就以為人唔記得 個個月都等呢3日咬大量人交數

聽日又尚十啦
正 對家又大豐收！黃血大饅頭！！！

好似有個男人係元朗區議會主席黎，黑衫黑庫

同啲狗拍拖咁
個個月21 31準時出嚟見 反正大家知地點

呢個post啲五毛多撚到

明明講咗話唔入去架...

係屋企記念，上連登最安全

兄弟爬山 各自努力
不割 只係希望你地平安
be water

其實唔係講資格論，出去既定軍師都可以比意見
純粹軍師們唔好一副看破一切打救眾生既姿態，語氣好少少大家都易接受

次次都有黑狗臥底都帶頭Set RB

不要再送頭丶做乜唔即走？

區議員

點都有個triggering point

其實唔好睇到連登影響力咁大

問你一個問題 你好想見手足比人捉 捉左你開心 ？大家都係擔心手足比人捉 語氣重左唔係留屋企冇用 上街比人捉有用？

笑死都得啦，一班仆街點人出去，問佢出去做咩？佢就剩係話咩永不忘記記野唔俾用腦架咩？要俾狗咬先記得？

CLS

咪撚再送頭啦

其實好多cdrom真係靠佢接收資訊

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

好過有人鼓吹出去送頭
畀狗拉完毒打強姦被消失
然後又上網打好嬲好嬲
然後再水人出嚟送頭無限loop

立場記者好激動

不斷扯貓尾 放負

通常便衣狗/一小隊五六個人，
突然向示威人羣作出行動，
捉人之後兩三分鐘內有大量防暴狗到，

所以愛打遊擊啲示威者，會遠離防暴狗集結區

好心痛，個個細佬中學生，太衝動

條友一早block左

2047先出喇 留番下一代先出嚟

浪漫主義

痴撚線 係咁屌手足

使鬼
你未開始就算行過都照拉

話就話兄弟爬山各自努力
但見到次次都送死咁樣
你冇得唔出聲

依點我唔會評論 唔捉鬼

今時今日搞rb 真心係零作用，連所謂增加管治成本都做唔到

手足全部知自己做緊咩
我地要做團結一致，槍口對準要害

我係冷靜軍師，勸阻手足唔好送頭

現場有狗驅散公園記者

煩就去玩下食下飯好啦

昇哥好激動

好多真係完全唔睇

點解可以大圍捕到，係咪冇哨？

唔記得乜野係 BE WATER ?

唔好意思
阻你少少位

但廣東話就快被消滅架啦 到底有無人知

有無手足幫推

出唔出自己衡量風險
講咗出同唔出嘅利弊
剩低嘅就係自己獨立分析

既然手足都出咗
依家講呢啲有乜用

不如幫手認下人
或者街坊幫手落去哨下仲好

屌你老母
成個連登除咗放負
仲識做啲咩

大量condom 生成

軍咩師丫 垃圾嚟 九個月喇 班友除咗尻噏都唔知做過乜

有片未屌你老母
成班係度得個講字

提醒仲坐喺屋企嘅我同你

國際戰線唔打？
唔係唔出去就＝唔參與呢場運動
鍵盤除左可以情緒勒索仲可以做文宣
唔係個個好似你咁係度撩交嗌

好多五毛

寧願係區議員，起碼有名有姓，唔會變浮屍

你咪冷氣軍師囉又唔見你俾狗咬死，剩係係連登叫班手足去幫你被狗咬

其實你諗去其他地方，果度就會重防

無ddos 知乜事啦

唉 抵你地俾藍絲笑冇腦

真，出去係唔會睇連登

之前天水圍公海都有呢啲on9 不過係少數

其實一直都唔明到底點解夠人就得咁 poly嗰時都多人啦 咪一樣拉勁多手足

認真講
10個黑衫
9個卧狗

1個手足

去既真係拉硬

唔係唔可以紀念
香港人一定會記得
但留有用身驅黎參加一D行動更好

依家未係未時候

Blackbloc曬似真手足

PPRB 同班小狗完全係內訌

唔忍心鬧手足
唯有快啲認人

全部記者搜查？

手足們，留得青山在⋯⋯，萬事小心勿送頭！

你岩牙 所以家陣咪同你一齊睇緊班送頭仔囉

俾啲假膠真膠五毛搞到無人care

呢d紀念日真係少搞為妙 為搞而搞 次次都死傷無數

你又知佢知？

TG一早大把鬼 唔好入自己人數

同連登一樣 一大班藍屍五毛仲有狗係到扮人分化

手足，BE WATER 呀！

所有抗爭都係啦咁

#元朗
2103 又新街至少20人被截查

成日好鍾意比人帶住走

點解唔係121 221 要 321?
之前封站唔去就得
依家人地唔封站就一定要入去 又要走出條街set rb
究竟做緊乜

又一隻

唔好再去啦走啦

係既話就唔洗咁多 冇證據放人啦
濫捕 既話你起屋企都照拉
到時又話唔起屋企咪無事

呢個真係. 頭先元朗行咗轉. 雖然唔係黑衫. 但真係好重狗味.

唔好搞囉

次次都話 前線話事 你又係邊 咪做鍵戰
但係有冇諗過咁做真係自損三千
狗就幾百隻 SET完RB就開始比人捉 捉唔到你就捉其他

送頭同打國際戰線一樣係為運動出力
無論付出多少，有做過野既都係手足，和勇不割

咁多曱甴密集企喺度，腐蝕魔法一定好有效率

好多5毛
但手足們要小心 反跟蹤呀記得
同埋呢家係教佢地點走 而唔係放負

你話反送中真係目標明確 紀念任何方式都得 將唔出就無人記得捆綁 唔知講咩好

有效果已經得
磨多2個鐘都冇分別

真心 如其再咁送頭 搏俾人拉返去48
不如疊埋心水 係屋企涼下冷氣做軍師算

散啦屌

前線的浪漫，重元朗重情義！
無忘八三一！

唔出又話忘記抗爭
出又話明知伏都去
跟住又話連登水佢地去送死

真係公又贏字又贏

成班三毛不撚停放負

傳媒聯絡無牙犬，完全Hold唔住後面黑色口罩堆狗。

好在D狗有戴防咬口罩，唔係一定咬人，到時搵漁護署捉狗檢疫了。

遲到左半年多D

哦

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

冇教學

講左10萬9千次依d送頭活動唔出就贏，就係咁簡單
佢地就係想你出黎俾佢拉，你唔出反而佢地先無癮
班on9每次都自願獻身俾港共贏，原本贏都變輸啦，我係共產黨實指著你地黎笑，咁易呃既反抗者
永遠唔明同中共鬥係鬥智鬥奸而唔係鬥勇鬥正義依個道理，香港注定因為你地既低智而變新疆

我唔想不過似乎係你地班軍師見到手足送頭好開心 啊唔好意思，係肉盾先岩

你不如早半年叫人唔好勇武，一齊唔洗死

由早幾日對家開始吹風 就知其實係班鄉黑同班狗想做場大龍鳳

唔割今日入元朗既手足 但都唔好睇少對家動員分化既能力 無論係現實定網絡

平日伏擊南邊圍好過

你個底咁揚就唔好衝出黎柒啦

咁熱門冇行動post就唔撚好屌啦

平時呢堆都係做show用

佢地重兵已經搞到元朗變半個元城，真係唔出就贏

你當我五毛都得

又唔係去殺鄉黑報仇, 出來SET RB被狗拉, 擺明臥底設局

其實佢地今日去元朗的具體目的係咩？

轉場

大佬呀 同一日同一個地方係咪請君入甕 係咪要用腦呀

講事實都俾人屌

贏係邊?

前線的浪漫，重元朗重情義！
無忘七二一！

浪漫主義教條主義 次次都係咁
有勇氣係真 不過用腦更重要
你話你有後路hit and run走到緊係ok
但更多人諗都冇諗清楚一步係點就去做

同時上邊又有傻鳩話咩肺炎令運動冷卻
用下個閪腦諗下
我地最終boss係中共
打國際戰加速主義都夠做
同時肺炎做到我一直要嘅爦炒
係文宣上轉向多d政府責任就夠

不過好多人講左咁多次總有人唔去思考
下下出黎做形式主義嘅野就覺得自己有用

送頭都出力
你不如又出下力

難聽d 講句, 依家全世界都focus 係武漢肺炎
加上咁多個月以黎對外文宣香港警暴D 外國人都開始麻木
跟本咁樣折損人手係對外文宣黎講已經好低效力
點解唔留番條命係網上戰線, 跟本武漢肺炎就係鋤死CCP既關鍵

經濟打擊、無人被捕

唔通比狗拉,SET下RB就係羸

每逢8號尚十都係咁

航拍機

今日咁既部署 連畜龍都有 睇怕之後都會有 班狗今日試新招

咁多曱甴阻塞，最啱用通渠水通一通

傻啦 咁多個月班聯絡狗邊有今日呢型算正常呀
果班一齊發癲Tim呀

變指定動作

而家直頭唔關勇武事 行過都拉 後生就拉
送咩頭

仲有人怪番人出去

唔好咁直接啦

Btw 今日明顯係老戰開花重現盛世都去

有眼你睇

其實尚十個壇已經係永遠唔會冷卻既象徵，平時都好多人拜，路邊又好停車場又好

軍師：送頭呢班全部鬼黎，國際戰線個班先最出力你估對住部電腦唔撚辛苦？

唉
係咪一定要21號？
係咪一定要元朗？

六四都唔係一定去天安門
你會唔會話冇去既冇心？

大家可唔可以識諗啲
唔好意氣用事勇字當頭

你地喜啦，又屈毛，起下底囉毛會出戰術po教你打狗？

明知係局仲要只係悼念支線都去送梗係要屌
你話23條現場就老閪都去啫，721 231 梓樂彥霖悼念係咪一定次撚次都要揀個閪位全黑入去對峙？悼念呢家野有心就得啦，最多流水式致埋意乜都夠，死守祭壇死守黨鐵唔肯走係咪好值得鼓勵？
定係我打句「手足又比人拉，大家要報仇」「唔好原諒黑警！」你會舒服啲？

Black bloc反跟蹤講到口臭都冇人跟，個個月21 31都揀啲乜鳩尚十新城市呢啲最閪嘅地方，唔閪唔去，入去話悼念但次撚次都搞成無意義對峙大圍捕，然後情緒勒索水人入去，叫人唔好當死去手足condom時有冇諗過自己都當緊入去果班係condom？醒未呀，分清主線支線啦，再係咁鳩拉浪費戰力我唔覺得我方有能力阻擊23條發生

唔係要keep有活動就代表打爭未完㗎嘛
自己keep住團火 喺屋企操多兩嘢好過啦

我幾時講話set下rb係贏?

基本上次次D活動都係有人(定卧底)忍唔住set下RB/火魔,俾D POPO有借口拉人濫捕

連登仔： 唔撚出去 對撚住個mon 就已經贏左
又贏

蘋果影住隻green object大頭

唔好放負 咁應該正面咁睇
都係得十幾個人俾人拉 之前唔記得721既過今日又記得嫁啦
屌俾人拉果個唔係你呀嗎

呢個啱

不嬲都有啦

咪又係同一班人
高振邦呀 咁都認唔到?

都唔止係連登 tg都係咁

當睇唔到就算 做鍵戰都做得低賤過人

呢個真，除咗網絡戰twitter、youtube之外已經大不如前

人地法國班黃背心都收斂啦
而家社會個個抗疫 元朗班人仲衝出來搞事
添煩添亂

量力而為不嬲係最大原則，大家用自己方法提醒其他人有721呢件事

正如唔搞64集會你會唔會唔記得64但一樣有人年年搞

tg 殺菌？

我哋應該宣傳多啲 連悼念 紀念都被政府打壓

最驚手足向外走，外位最多狗

同意 就算拉錯自己友 轉頭警察局放返

好多人唔係咁諗

果d一定全程起屋企
就算你冇參與後生起附近都係高危

連登反而怪人出街

唔駛理
上連登勿認真
堅持自己信念就得

日日都網上鳩叫開花

狗黎

其實有100萬人係網上做文宣都帶到好多風向
但一直做嘅得2000-3000人

唔好轉移視線，無人想手捉被人拉，唔去元朗大把野可以做

我真係屌撚晒屌人冷氣軍師果啲人
今日已經咁多證據表明元朗有大埋伏
連登都講左大半日出去係送頭
只可以話手足唔理性
但依家出左事就幫得就幫啦

所有人返去前用返反跟蹤招式！！！！
冇事就同信任既人報平安

依家屌急救話扮記者混入人群

唔係臥底狗keep住度火，運動一早完左

點撚解會拉咗？

所以我認同係要勇武
但勇得黎要食腦lor
即係最基本你出得去就知要幾時退
得hit冇run十條命都唔夠做啦

其實係 我地永遠唔會知佢地邊隻先真係狗

事實上真係試過咬錯便衣狗 差在隻狗有無即場自爆

直播有人上索帶

另一方面講係逃避主流 逃避問題 逃避反省

咁你可以治到佢地嘛？

要理由

睇著班狗開始玩手機仲以為今次佢地終於醒目，等緊贏
屌，點知8點半又黎重滔覆轍，我就知道又要輸
唔出就贏咁簡單都做唔到好心唔好再信d咩TG group公海消息水人出黎，有智商同留意開既都知成班狗/五毛成日係依d地方扮勇武水人出黎做獵物，收到咩消息唔自己分析下，人講咩就做咩咁真係無得救，仲搞到成個香港被拖累

點解唔每個月 21 號 前or後一日做野？
or 直接突擊燒咗小牛農場都好呀

大家個目的究竟係咩

高成本送頭？

即時討論個個屌手足 有咩好討論
以後咪撚開呢啲post 啦

又黎大濫捕

好！
嬴民意了！放多啲tg!

呢隻咪6月被林卓廷撚個隻白衫

點解紋身白衫佬就搭晒膊頭

連登仔：你出現就係送頭

無合理解釋點解起到就拉得

反而怪人起果到出現

成班五毛
幾撚多個人月
一直都係出同唔出係自己嘅選擇
自行判斷 要有曬心理準備
鬧人嗰堆已經block 曬

咁係咪一定要出去set rb先叫做過野？ 有d野係唔會忘記架 意識形態 明？

Agger 逃走雖可恥但有用

各位唔好屌住先
佢地唔出都出左, 幫手認人救左手足先

想問下元朗站封左未

咁你有冇做先 冇就收皮啦

想問各位ching，我係元朗yoho個邊開OT，點走唔想俾狗捉

到上庭就得手足自己承受了

你唔每次出嚟掉下垃圾之後俾狗咬返百幾人，連登仔就會話你返屋企乜都唔做，係鬼係分化

你岩牙，鎖自己喺間房到9月先出黎光復功能組別我地就會贏再煲底見了，手足

行動派唔會理冷軍

講真 如果揀多次 應該7成人都唔會再出黎
睇下而家個風氣
只不過洗濕左個頭 就咁停真係對唔住受緊靶既手足

同意，唔理黑貓定白貓，令到中共收皮嘅就係好貓。
保全自身實力，適當時候先全力一擊，最好確認自己有退路。
和勇合一之餘，更要用腦袋指揮身體，而唔可以單憑熱血。

對於今晚被捕嘅手足，我只能夠表達我對佢哋無畏無懼堅持復仇嘅敬意。但會希望仍然籌謀階段嘅各個小隊，可以三思而行，機會有好多，但可以選擇成功率高啲嘅嚟做。

唔想見到大家因為無深思熟慮而被捕。

天𧙗我城

21:15 RTHK搭晒膊頭

連登：你起果到出現就係送頭

話之你返工

唔割今日入元朗既手足

開ot咪留喺公司留到聽日
狗見後生就咬

冇贏冇輸 但出左就輸幾個

你當個個都金魚嚟？一定要有手足俾人拉先會記得？

連登好多五毛 藍屍 同狗會上黎 睇完就算 唔好上心

要怪就怪班狗同鄉黑

負撚到我都唔識應唔想應
我開post唔係諗住咁樣用

唔走得唔得?
今晚係公司過夜先啦

【愛護家人】香港警察而家會自制狩獵夜

你想勸咪勸 係到話手足智商低係咪會顯得你個人醒啲？

SS緊後面咪嗌啦 唔好撩狗

踢波勁過美斯先可以講波

約十個人被圍捕，依家搜身

曲又講明?

因為大家寧願要象徵意義多於實際效果
你睇之前mk傘陣都知
旺角班狗玩到熟曬都是擺傘留係到做咩
最慘係大把人吹奏
你睇連登話咩大師兄返黎就知

當然我都認同果下士氣+100
但絕對未到要post上fb ig到係咁講
係間接宣揚緊形式主義
令到更多人未經思考就去做下一步

係 班細路真係要進步下
要有批判思考
唔好人地講咩就信哂佢
特別公海

自膠831

咪不斷失敗落去 停止進化囉
相反班狗就吸收晒大半年前我哋嘅優勢

話咩運動冷卻既其實可唔可以收皮
讀下東歐歷史 永遠係人心最緊要
與共產黨不共戴天呢樣野入晒血 根本唔會有完既一日

「仲搞到成個香港被拖累」

嘩，咪係囉最衰就係班肉盾送頭仔

有無區議員喺現場?

又可以更新721拎棍張圖

有無中咗嘅手足可以幫手養毒，行過狗車噴下啲門制

你係咪香港一分子呀 你都戇撚鳩
咁樣類比？ 香港你冇份？

其實真係唔明
成日係最重狗既時候SET RB
又走唔切
同自殺無分別

行動派仲點會睇兒登，係睇公海

比人拉埋

散水撚最好？

情況咁唔同點比？

講得岩，唔通波蘭八年抗爭係日日靠鮮血同被濫捕維持咩，根本唔現實

覺得有卧底發起

咁撚多狗仲駛乜再請狗？

元朗區議會主席己上孖葉

冇得留低收11點驚一岀就俾人塔返去當通緝犯

之後又話rthk作假新聞

唔割還唔割 但真係做得不合時宜

冇大台既壞處
各有各做係冇可能確保大家既行動100%一致

幾多手足真係比果啲屌人冷氣軍師嘅諗法累撚死

set rb高成本低效能，點解唔爆黨鐵？

你入公司廁所過一晚囉

未

上次將軍澳就係咁搞到多幾十人被咬

你唔開自會有人開

咩公司咁絕…

好似岩岩拉左

你問題 起果到出現明知重警仲返工

曲線

身上乜都冇 又有職員證之類既唔使太驚

唔完美，有改善空間

19 閪叔 仲未比人拉

7月尾開始已經大不如前，如果要講就要前線講

明曬

你要走去邊先

係咪太耐冇睇連燈嘅行動即時post
變曬

港台嗰三條囡咩事？

大概100個人現在正等待接受搜查

唔舒服
見到狗迫除口罩要
咳
咳
咳
咳
咳
咳
呀

入咗唔會割,但要小心唔好戀戰

多區手足堅持冒險行出黎
我地留係屋企嘅要努力做文宣同鍵盤任務

通渠水槍同水彈好危險，千祈唔好咁做

公海其實都唔差好遠

改善？ 係元朗tg group講兩句就畀佢地屌死

無帶罩果隻?真係好似人形豬

又係你

樓主pin呢個啦唔該

2115 實惠 2件便衣狗

要養家咁既時勢唔返我俾人炒，頭家點算？

我都贊成唔搞呢d紀念日既
純粹感慨講2句姐

講左好耐 東歐唔熟 睇下加泰幾百年

大家位置都唔對等 講咩割唔割。

呢個真
班狗打到熟曬 知咩位要伏
幾時推進

咪理呢隻五毛

咪係on99

無分邊個辛苦d一樣咁重要

連登先會有真實意見建議 雖然一堆五毛黑警

岩啊 我都好佩服佢地勇氣
但唔代表連登仔們要吹奏
由上年8月上環大圍捕開始已經講緊要hit and run
過左咁耐仲係咁可以講咩
最慘係提出又比人話咩冷氣軍師

明明運動初期大家有唔同計仔 奇謀各出
有大遊行 有靚文宣 有扮藍絲 有勇武 有金融戰
依家去曬邊? 大家個腦係咪塞住左

721 831 101

思想正確！

真 公海其實同連登分別唔大 唔好再話tg唔同連登

一早block咗

其實呢啲特別紀念日子
一定重狗
只適宜做和理非野

想勇武都揀第二日啦

同預約無分別

晨早block咗呢條on9

BTW Push

公海一早大把鬼 假文宣都出過無數次

我覺得因為方法係有限
諗到既大家都可能做哂

手足留得住全身 就最對得住離去嘅人

創傷影響智力。

唔係話佢地衰
我明佢地出發點都係好，想為香港抗爭
不過有勇無謀既動作唔單只無用有時甚至係幫倒忙
佢地真係要進步下唔好再咁易俾人水兩水就亂黎

點解截查嗰陣唔用得電話
好合作架喎

真係比佢地咁分化到 就中計了

上面留言好多係到扯貓尾分化

和理非都即咬 已經唔點同你分 全拉都試過

拿 又唔可以講係逃走 係hit and run
有時用字都象徵好多野

其實出到既都應該係附近街坊?
好難想像有九龍手足會特登走入去

宜家㨂仲黎得切，食下花生笑班送頭鬼幾開心。

唔好話前線 tg公海講兩句都比人屌

呢個真 之前有幾次和你shop都係佢地搞

( Show Blocked User - 你認真就輸了 )

呢條五毛專屌人冷氣軍師

睇少一陣live就tg左

難聽但係事實,唔識be water變陣就俾人反cup
創意同靈活係我地抗爭最受讚譽嘅一環
再唔進化出多黎一百次都係咁

你同我講又乜用
我想提你地90%行動派唔會睇連登
如果要講就要前線講

變晒了 唔接受意見就話連登已經過氣.etc
實際就逃走晒去tg

又係語氣撚
好心唔好咁玻璃心啦

出面返唔到屋企嘅手足會唔會考慮去黃店宵夜?
見到狗要淡定啊

D人一早忘記晒啦
有活動你唔出? 驚呀?

連登都話班狗/五毛水人會俾人屌
嗰d公海地方無乜人會咁做
搞到好似今日咁連登警告晒叫人唔好去都仲有人中伏

試過講完地點話快閃 之後嗰度即刻有狗添啦
然後講多兩句可能重狗睇定啲 已經屌晒你全家咁濟

雖然尊重手足
但整路障黎做咩？
周圍都係狗wo.......

人數唔夠好易俾人target到......

咪繼續唔好睇 會照講

放心，有高清片。

咁又唔一定
當時有d位放1粒tg已經四散退到仆街

根本各個民主運動都係長期戰
近既台灣/韓國都爭取咗成廿年先有成果
東歐果堆唔洗講
二戰完咗開始計
都要鬥咗40幾年先建到國
所以次次有人好即食話就輸
其實好短視
所以我覺得大多要保著條命先
咁先有得同個政權鬥爭落去

元朗都係許智峰

Now個個係咪許智峰？

講出事實

都可能係
或者大家都累了
老實講個人覺得都關連登仔成日開埋一式一樣嘅post事
有一排個個標題都係咩應承我/核彈/推爆佢
但內文係講d大家都知嘅道理或者淨係得煽情嘅野
搞到每日好似重覆loop緊咁

拉又點 說好的攬炒
拉完佢又要起訴 提堂 你估唔洗做
拉唔拉到開你哋撚事咩

許智峰

班狗蠢蠢欲動想拉非法集結

許智勇控場

隔離緊嗰啲人可以出嚟播毒啦，咁鐘意出街

所以咁樣日日街頭抗爭真係一年唔夠就收皮

唔得 一定要日日開花

已經好耐無聽過be water依個字

成班所謂民主派係得佢先會次次出現

呢個就係問題
連登多人見到唔妥會提水 tg人少多留言要放風易好多

Yes

我冇乜所謂，提醒你地啫

鄺囝？

Tg都大把

許勇不如退黨獨立選算啦

張秀賢好似喺度

10都夠

人肉城牆你識條鐵咩

其實睇返蘇聯
都係經濟冧左之後先收皮
你要推返一個政府冇可能剩係靠政治抗爭

峰峰呀

見到許智峰

黃洋達?

元朗主場 係其他地方掛

黃洋達係度食花生

鳩達

唔搞就上門捉
搞就現場捉
仲方便

有時抗爭唔可以太情緒化太形式化

tg好難分辨 連登起碼有id, blocked user

區議員呢？好多冇到場！

算啦 佢地一樣守到
唔該唔好再浪漫主義就真 意氣用事最大獲

拉左

區議會主席已經被拉左

Cwb咩事

有邊一個政權淨係靠街頭抗爭推得冧 我真係睇唔到

好似話已經拉鳩左

自從8月幾已經變陣地
而家變到一開始初衷冇晒
be water 變陣地
兄弟爬山 各自努力變屌自己人 捉鬼 捉淺黃

佢地之後會話現場捉既都係鳩拉唔緊要
上門捉大鑊好多 所以要用現場捉既做盾
之前已經次次咁講

冇計
都好過真係100%冷卻哂

簡迪都到了

果晚有十幾萬人

今日有靜坐

又講番poly 又要食閃光彈俾車沖?

pshk有直播

返工有無打卡? 公司有無cctv? 有無同事/客人/更表可以證明你返緊工?
如果有都唔使太擔心
自私講句 如果樓主係返工比人拉 就會少d手足比人拉 對唔住

已經變到機械式 人就不斷少

割乜鳩改鳩乜
而家俾狗咬咗嗰啲仲點改？
係戥佢哋唔抵咋
成日聽埋cctai啲低智言論
重狗照打啦
唔流血邊係抗爭
唔俾狗咬邊係抗爭
預約咁撚樣
嗱我就講到明我要紀念721嫁啦
你提早做好準備啦
我叫咗啲前線一定要去嫁
打撚硬嫁
唔拉返幾個
點樣重燃抗爭怒火

公民社會力量好重要
有時左膠野都有用

連登仔真係on9，自己唔去仲要話人不合時宜

有人俾狗咬 > 好嬲，開花！> 俾狗咬 >開花>俾狗咬

無限loop

屌 講左好耐啦 但講左出黎又屈毛屈sir咁
點討論呀 tg同連登一樣

poly一早講過晒無得守 人多咪拉q晒返去

真係攻唔入
唔覺得再多人會有用
武裝級數差太遠

冇用 我識人係返工一樣要48
佢唔會理你

藍屍個個都無腦但勇武,黃呢邊大多有腦但斯文

CWB TS 大量狗發爛

推
不受傷
不被捕

去俾狗咬
然後去612拎錢贖身？

講左幾多次 一講就屈毛

打少左個萬字

咁你又有冇入元朗呀
有冇俾狗咬呀？
又要鬥黃呀？

其實唔係無進化, 係進化左既舊角色死曬
新人去現場, 未進化就死左
今日被拉果D, 一望就知係新人

講真tg圍爐仲癲過連登連登你好彩都會搵到幾個巴打同你一樣諗法
tg真係可以被幾條友屌到你仆街 特別係某啲公海既admin同佢地啲frd/黨羽

岩岩我講完同一樣野
都俾人話五毛

點都好唔好分化

果啲不斷屌人冷氣軍師嘅先鬼

叫人衝既而家係連登打緊字傾緊計

連登仔會好嬲然後大覺瞓

藍絲點做都唔會比人拉
黃絲企響度都非法集結
邊有得比

所以係樽頸位 要諗點變
而且唔係得街頭抗爭一個方法

唔可以睇小靠分化起家既中共威力

自己喺度講到咁口響 又唔見你而家出去 屌你老母

係進化左既已經
問心 有幾多真係612既勇武到而家仲未被咬
相反對面班狗日日打同一個場 打到熟曬

武力唔對等衝乜撚嘢

我只係覺得大家要諗清楚每一個行動嘅目標係乜野。

日常貼連儂牆，隨機貼文宣，爭取啲叔叔伯伯支持，集民氣（後生自己都會睇到online文宣），可以理解；

喺無狗嘅地方set RB減慢敵人用車增援嘅速度，可以理解；

但如果事先已經預計條路一定比狗埋伏咗唔少兵力，自己身邊又冇一千幾百人black block的話，set RB嘅用途就一般，甚至比唔set更差。

因為你搬緊野嗰陣已經比人影咗相，比狗捉到就可以比對你衣著去判定你曾經堵路。

有呢啲時間set RB，倒不如去諗下有啲咩行動可以真係做到一擊即中好過。

真 連登仔與其係到屌嚟屌去 不如留力傾下點變通好過啦

有勇要有謀 唔係死衝呀
咁重狗仲要去 係咪不合時宜呀

係！
佢地係出面做野
我地就做文宣幫手
每個人都一定搵到Ｄ野做

本來唔係樽頸,但連登ban哂勇武之外嘅所有行動結果就搞成咁

雖然不分化

但真係唔排除有演員帶風向

721

叫人衝果啲放緊tg拉緊人啦

公道D講, 其實渣MIC果隻狗算係幾克制

人地明知重狗都要去關你撚事？

不嬲覺得全民勇武行唔通
行軍要有文有武
再者香港人唔得嘅大不了可以移民
香港好多叻人 要全民勇武 香港人不了

所以唔明連登話 一早唔睇連登睇tg算
其實咪一樣

你有咩資格割？

極權國家親政府不嬲都係有著數,
但我講既野都係事實

白衫人

你個名

有都唔奇

人地都未撚割你

神獸好似好耐冇出過嚟
希望今日有得睇

元朗白衣人定流浮山刀手廢D?

321 放走人

唔舒服
狗迫除口罩/逗你
咳
咳
咳
咳
咳
咳
講sorry

如果多幾個地方搞靜坐 剩係元朗唔搞 其實會唔會仲突出

成個黃營圍爐取暖文化太惡劣
冇人接受到唔同嘅觀點同意見
亦都唔會代入其實人會點諗

咪圍爐打飛機打到精盡人亡囉

許智峯好慘 有冇人理下佢

想繼續抗爭不妨搞返d大愛左膠象徵行動
你叫班港豬勇武冇可能,不如諗下點動員返佢地

許智峯

其實 任何地方要全民勇武都無咩可能

嗰班人想同你傾咩？
你冇落場就收皮冇資格出聲
都係乖乖地做隻港豬算啦

有無睇今日大鳴大放
聽呀大將軍意思係咁依扮下野咋

同你講都晒氣

客觀效果就係大家認為再無人會出嚟
班曱甴同你OT齋企一日有幾閒

都唔知係咪班狗/五毛吹奏剩係勇武唔做其他野，成班人信左搞到而家咁弱勢
明明嗰時多線行動嗰時真係可以搞到淋病個樣都變埋

又搞到宵禁咁 元朗7-11又落哂閘

笑撚死

點會無

但又咁講 係fb反而好正常
所以唔多唔少連登有0.3扮兩邊極端互屌

APPLE 【2126 銅鑼灣】
另一邊廂，防暴警在時代廣場截查多名市民。 突然，防暴警無故向圍觀市民施放胡椒噴霧，又不斷驅趕記者，情緒極度失控。

已經好多post 講左今日一定重狗
亦都講左今日有咩風險
但個個人想法唔同
總會有人淆底做冷氣軍師繼續鍵戰(我承認我係)
亦有人覺得點都要落場要做番d野
我相信落得場已經知有咩風險
亦預左被咬左之後會點

佢地嘅行動方法可能係有不足
但點解我地仲要喺佢地俾狗咬之後仲用幸災樂禍心態去質疑佢地，仲要話佢地傻

呢家連登tg公海根本就已經俾狗潛伏晒
就算你做小組行動，香港太多cctv都會好容易俾狗咬番
唔好話21號 31號
根本每一個行動都會有風險
最安全咪真係做冷氣軍師鍵戰
既然係咁點解仲咪鍵戰上亂放負亂指責
記住手足已經犧牲左佢幾個月甚至幾年嘅自由

亂放負亂指責嘅作用係咩？
咪就係想令人心灰
無講前線又好 鍵戰又好
慢慢分裂同瓦解呢場運動

全民勇武=全民變新疆人

明明初頭日日有人提醒拒絕同溫層
但後面俾peter攞料月野兔兔班人標纖哂做左膠民意撚-0-0....

結果變圍爐個圈子越割越少

講相反意見就屈毛

佢都係講出黎支持手足遮
好過班友扮曬看破左咁講「都話左唔好去啦」
「去黎比人捉？」

csl

呢條傻狗話記者淨係影狗賊 問佢地有無良心

屌你老母黑底牛屎佬問人有無良心?

入面已經有人認到係教育路csl

捉晒所有記者囉。

白衣人呢 唔夠薑出黎？ 龜縮撚 笑死 冇廢老出黎

洗唔撚洗你講？

咁重狗，無送頭嘅必要，而家出街都廢事人都無隻，由啲狗自己玩啦

完全同意 每一個行動有佢意義
唔係做左個樣就等於有效果
同埋真係要be water 隨機應變
好似之前和你shop咁
唔係去爆玻璃但一早又著曬blackblock鳩企果d
就係形式主義嘅佼佼表

關你撚事呢句真係無撚敵
俾狗咬嘅前線有你精神上嘅支持真係好幸福

唔係，fb都見唔少屌泛民叫人推翻功能組別先好投票既白票五毛體制五毛，仲要無人反駁

因為有好多都係對家扯貓尾

最基本 要等疫情過後
呢段時間你叫人出黎唱今天我都難

記者情願影文宣都唔影班狗

真 靠勇武一定搞唔掂中共倒台
有文有武就可以靠文嗰班同美國 日落國傾
武嘅喺重要時刻打 和理非幫做盾先行得通

咁你有咩好idea?
無就收皮啦，冷氣軍師

蛋蛋最好 有工程就影地下

其實好多野可以做

手足好波

唔好忘記 721

個個月 21號都要出嚟

我覺得同溫層圍爐好勁
就咁黃絲成日覺得自己係民意大多數
去番中立page/現實世界
根本藍絲人數冇想像中咁少
可以話係主流一種
而且佢地個影響力係好大

唔係呀 支持還支持 又唔好話看破咁高
但真係重狗 咁唔係請君入甕咩

說好的和勇不分

隻旗狗係成班狗入面舉藍旗 傻撚左

左膠依個字五毛真係好撚鐘意用標籤效果一流，成日見依個字都係班19五毛
仲有個-0-0都係五毛發明出黎標籤人等人圍爐收窄圈子

係，平時lkf，行山，打邊爐個個十幾個post笑鳩港豬

抗爭又唔識諗？你估抗爭就大曬有抗體？

冚支剷
支共倒台

所以咪要肺炎攬炒
仲康咩撚復香港呀
反賊同朝廷緊張江山社稷

21號元朗變禁忌之地
逆向操作

文宣繼續做
又警黑合作
黑警保護藍屍文宣
黑警保護藍屍
721唔見人 321好齊人

我們懷念他

個陣人地開到口話暴力示威者有主流民意支持所以打壓唔到

但有班傻仔唔知點解會解讀成淨係打其他乜都唔洗做就得

以前嘅即討post都係提醒手足be water多
放負唔係無
但今日係放負放到離晒譜

保黃 藍攬炒就最好

呢個又係真初衷
前屌後唔上前係偽黃
後屌前係鬼
繼續咁場運動一定散

出去另開post傾，真係要反省同檢討

手足做得好好

左膠 -0-0呢啲標簽真係害人不淺
連登仔淨係識無腦鳩屌
唔啱聽？-0-0！

關於black block我又唔同睇法，出得去，無論一心想行動嘅勇武手足/和理非，大家都要black block而入面著彩虹戰衣。

因為和理非們喺現場能夠做嘅唯一一件事就係掩護手足安全撤退。

我又唔覺ban其他行動 只係未必個個行動都多人參與

7.21翻版

手足加油, 萬事小心..

連登送頭師出動

藍絲唔會批鬧人唔夠藍唔會屌中立
咩人埋堆轉軚都歡迎

相反我地進化到龍門都屌
咁搞多數都變少數啦

又變返水溝油 就輸了

話唔割出去既手足個啲 我真係呆左
人家唔割我地冷軍已經好好啦 仲割人

出嚟要be water適當時候要轉場

幸災樂禍擺明五毛狗
就算唔係五毛狗心態已經係五毛狗

係呀所以其實好撚矛盾.......
制係要sustain黃色經濟圈已經同攬炒呢個概念相反到仆街
但又冇可能700萬香港人全部人撐黃圈+罷食/罷買支那企業
而家走呢條中間路線係可以幫你拖時間,但唔會有贏既一日

-0-0咩意思？

唔係呀 真係講左好耐 今日每個月同日同地方真係重狗且無意義 真係請君入甕 可以轉其他方法 無必要咁樣形式主義

個人覺得落得場唔代表一定知風險
好多時大家會不自覺吹個風氣出黎
睇返上次mk傘陣張圖都大把人吹
但現實就係你用多一分鐘擺傘/留係現場而冇目標
對方就多一分鐘大圍捕
呢d野你知我知大家知
但耐何fb ig連登好多人讚...

當然笑鳩人送頭都係仆街黎
但要分清楚係咪所有話呢個係送頭行為都係分化先
有d好聲好氣講點解唔留守都比人屌放負撚冷氣撚

其實講咁多都係想大家諗清楚每一步個意義係邊

乜柒都係左膠乜淨都係-0-0
除咗爆呢度拆個度之外其他咩都唔俾做
搵日唱下歌摺紙就話聞到雨革味

冇錯 尊重所有人嘅決定

抵比藍屍睇唔起

黃偉賢都比人屈阻差辦公

攬炒係要炒中共先得

走去堵路個啲有咩必要，又俾人拉，又送頭，呢啲時勢車都無，堵黎有咩用

手足們小心啲
放負屌自己人果啲食撚屎啦

真呀
檢討下唔應該再浪漫主義
就一句冷氣軍師、關你撚事、冇做就收聲
搞清楚邊班人放負未？

之前有個四眼仔叫人唔好私了

成班五毛一有d對抗爭有建設性既批評意見就會出-0-0招
想你地唔接受意見，單線行動之後一網打盡

表態 係要令人看得見, 聽得到.

阻止人私了藍絲嗰個四眼仔副眼鏡

等民陣
但係而家咁既時勢
奧運都搞唔撚到
有排等

支持手足

出左黎既手足係要一聲打氣，唔係比班鍵盤戰士笑

全部意見都係愛之心 責之切

又要推呢個PO上黎 自己人可以停一停 由得對家扯貓尾

（突發）三毛最新分化方法 - 分別扮演最激的勇武 同 最左膠的和理非製做分化

搞下文宣行動都可以

九月個陣有個四眼仔護住個廢老叫人唔好打
唔知點解一月頭個陣俾人挖返出黎鞭
以後-0-0=民意撚+阻膠

agger

元朗其實今日炒反起每個人對運動既熱血.

成班就係得個屌 今日元朗已經show到抗爭者嘅決心冇減到 街坊都冇忘記到政府黑警嘅惡行 係 雖然係有手足比人拉 但係諗下有咩可能會冇人比人拉 如果咁完美贏撚咗啦 手足係要支持同鼓勵呀

手足好波

唔好忘記 721

個個月 21號都要出嚟

表態 係要令人看得見, 聽得到

手足好波

sor 或者我講得唔詳細
I mean果時情況係大多數和理shop手足係得平民look
如果果陣一早著blackblock反而會比便衣狗target

講夠呢句未

下下都要咁炒咩？

I see
不過條友又抵屌

其實Stop and search影大頭正常架咩
縱容班狗日後都咁做 未審先判咁撚樣
又唔知影完啲相用係邊 又唔知keep幾耐

有無其他區開花呀
元朗21號預左有野
想幫手可以突擊玩開花

之前係成半年前
一件事就講足半年唔厭咩？
手足或者有改善空間 可以提點
手足都會進化 會學習
唔洗每次都拎返好耐之前既事黎講

因為一個手足做左一個決定就否定哂所有人
何必呢

唔係. 只係香港人好善忙

唔好出去啦,輸人頭架

做下網上文宣 / twitter / tvb 戰線都好呀

巴打我比人屈毛

同意已經變左形式主義，以前係和理非形式主義唔俾勇武，而家係勇武形式主義，唔俾和理非

鏡頭前就做哂公關，鏡頭後影完就去起手足底殺人

後期和你shop都慘敗

i see, 最緊要執生。

推 推 推

有冇人食煙用Zippo 呢？

-0-0 係真係柒喎
不嬲民意係支持打柒班狗同撐警廢老

大家未搵到個平衡

一早係黃無論做幾多都唔怕分化
運動嘅熱血係由心而發 唔係靠開花維持

hello sir

好似真係變咗咁

想真正贏既話
香港人真係要等美國正式開鳩支那拖
某程度上而家所有行動都係為個一個時刻而buy time

唔一定要喺元朗搞㗎嘛
利申講game

和你shop去到後期狗仲多過街坊

根本從一開始最仆街就係個政權同d黑警
佢地唔仆街洗撚搞咁多野

黑警日日出黎搞事真係好撚煩

堅持！團結！不放棄！不輕敵！
手足
文宣

其實一早無曬方法對付狗隻同政府
咩戰術吹雞都俾差佬芒實左
重兵係解決唔到手段
得返突然發起起義
文宣都唔做
咁先有得鬥落
一係鬥打鬥殺

好似話有郷黑出 但未fc

點都好，支持手足

佢地唔出都出左，不如我地做文宣打國際戰喇

將會

唔可以畀佢不了了之

幫你丘埋褲

咁用而家嘅標準去度半年前行為又真係嚴左啲
想當年火唔火魔都講一餐，希望-0–0佢有進步

藉stop and search整一個名單搜捕
問題係截查都要比你影大頭
又唔同人講咩原因
又冇規例規管嗰啲相keep幾耐 用係邊

係呀係呀，啲警嫂喺Twitter趁老公返工，比啲SP屌到不要不要都係比人看得到聽得見

文宣係最多人可以參加，但就最少人叫人幫

相反就成日有咩全民勇武

而家最好就係打國際線,令到D鬼佬越憎支那越好

昇哥做咩咁激動，岩岩miss咗。

呢隻銅鑼灣狗隻,真係好撚型呀,佢想出名就幫佢宣傳下先

source?

又係流浮山刀手?

呢個ＰＯＳＴ好撚多五毛風向撚

無料到的公仔啊叔

已fc 係流浮山刀手

手足好波

唔好忘記 721

個個月 21號都要出嚟

表態 係要令人看得見, 聽得到

唔可以畀佢不了了之

係
形式主義係和理非都還好
放落勇武就真係死緊

昇哥元朗又中胡椒 屌你老母黑警

咁我都認同佢係柒嘅

不過將佢象徵化做-0-0周圍lable就冇必要

軍政府係冇監管嘅

唉。。。

Yes，比人捉哂路

好聲好氣嘅其實無問題
不過現實係連登越來越多笑鳩人送頭嘅三毛狗入晒黎
只係唔希望有人俾呢d三毛狗風氣影響埋一齊亂放負指責

好痛苦 佢仲帶咗con

昇哥

昇哥胡椒中眼 佢戴住con

黑警死全家

昇哥戴咗con 中眼

佢之前講過對胡椒有陰影 好慘

屌 拿到pk

頭先睇緊電話，轉頭見佢大叫。

唔係藍衫叫記者戴口罩咩，點解無啦啦出椒？

仆街 下下都用鮮血 加泰應該無幾百年

兄弟爬山呀

咁點聚人

條友好似第三單私了仲出黎「民意」
問題係前一晚元朗私了個白頭佬
大家都話做得好

因為提早ss 加大量便衣 保安阻大門又拉 玩唔到落去了

亦都係要 21號, 唔係其他日子

10點啦 屋企要人

如果全民勇武門檻係咁輕鬆就好
同埋真係好撚on9
連登仔assume左唔可以邊勇武邊做文宣
做文宣係和理非先做得咁

又屈毛

個農場仲有出產

越見越多人死傷真係會嚇到啲和理非唔出嚟
搞到越打越殘
相反keep住文宣 keep住將真相講俾下一代
香港人嘅爭取民主自由嘅心先會長存

黑警要原因？

( Show Blocked User - LIKLN )
洗完板未屌你老母

rb 係最難明嘅嘢，都唔知有咩用。

手足好波

唔好忘記 721

個個月 21號都要出嚟

表態 係要令人看得見, 聽得到

唔可以畀佢不了了之

亦都係要 21號, 唔係其他日子

仲要係元朗黨鐵站

想還原返個過程啫

不受傷，不被捕

大家小心

block 咗，煩撚過閪
啲口吻同我公司啲藍絲一樣

係有用既 癱瘓社會運作
但重狗都咁 真係不合時宜

而且好明顯用私家機

啱啦咪淨理弱智

我覺得係我地太focus係同一招諗住可以無限用
我地進化同時班狗都會諗招破解
頭一兩次可能奇襲到
但第三次佢地就有防範去拆招

武漢肺炎果到已經有足夠子彈比全世界打柒支那
Twitter到如果日日都有將千人已經差好遠

李卓人唔好上連燈啦

立場哥哥

真 唔好為浪漫化運動為衝而衝 為送頭而送頭
手足只會愈嚟愈少

而家就係咁
成日出去d必定俾狗拉既行動已經嚇到和理非收晒皮，影響士氣，所以點解話做依d有勇無謀既野會幫倒忙

佢右邊唔知發生左咩事 佢行過去質問班狗 就中椒

咪話停止進化無檢討

如果手足set RB係象徵意義，咁班狗晒馬咪又係一樣
今次手足好野，散得快，班藍絲得把口，手足示態係表示唔撚驚你

花式撚狗才是皇道

哇，乜都無做，噴椒。

sor
未講埋下面keep住行動但唔係為衝而衝

而家真係樽頸位

今晚好多記者

2157

問題是你在連登一講，警方自然馬上知道，馬上拆招。

agger 所以完全唔理解肺炎令運動冷卻個point係咁
呢類人只靠畫面去push自己

住嗰頭嘅影住條街喇
而家班死黑警又隔撚住記者同區議員

唔該

全部抄過身份證嘅都會自動入咗佢嗰反恐資料庫

最緊要影住

請寶寶盡快離開 反跟隨

LIKLN傻撚左？
之前記得佢會講正常野

呢個真
我自己做開tvb同東方戰線
屌 8萬like 既page 得一千人唔夠做任務

難聽d講句 根本好多仆街都ig打卡話好嬲當抗爭左
孔聖堂中學單文字獄 FB有40k嬲
如果每晚有4k 人過黎幫手做任務

滴水都驚

thx

肺炎無工開？蘋果youtube live少好多五毛

我話有姐，冇話邊個播

傳媒聯絡隊係最撚食屎狗嗰個

佢地好多88 左

高 振 邦

我只係咁講 有唔同意見係好正常
有時唔好屈毛先(佢真係另計)
可以討論囉

呢堆人淨係見到畫面就話咩大師兄返黎
見到無數次手足做完嘢 佢地就開po讚

之後手足第日/喺第2個街口被人拉咗 佢地仲繼續喺個po打緊飛機 之後手足上埋court都唔知咁

勝利球迷到仆街

咁高質文又唔一定行動post ge
簡單講下國際關係個原理, twitter個重要性
甚至香港歷史, 建立香港民族概念呢d都好重要
如果係行動post就扔多d唔同concept
至少令對方唔係得一條路可以捉
況且抗爭唔係得街頭抗爭一類
少至經濟圈大至文化圈都係中共最想毁滅嘅野

有半個樣已經好易認

希望佢全家中武肺 一星期內全家火化

骨灰係運送過程中跌撚碎 吹散曬

佢啲僅餘親戚是但執堆泥去拜佢地

TWITTER真係少左好多人

其實連登好難光復
真係睇下捱得幾耐得幾耐
睇下岩岩又有條友貼張大送頭唔知為乜

轉咗去twitter

冷卻無可能到得on9先會講
香港人經歷咗咁耐唔通仲係温水煮蛙咩

每次D狗係幾威風堂堂嘅。又夠大聲。

靠畫面push 只可以頂一排
更重要係個人信念

無謂攬死連登

基本上係等武肺皇天擊殺班狗係最實際
出黎送頭唔係辨法

和勇不分啊
可唔可以唔好互割啊？

tg行動 group一向不屑睇連登

行返上行人路！呢個係警方嘅指示！

但tg grp同連登唔係差好遠

連登恐怕遲早步舊登後塵
下下都錯判形勢

連登又話今天冇人

靠自己好過,

tg唔好得多 仲衰添

當然唔會死攬
難聽講 連登可能幾年後就變香土
只係覺得連登呢家反而多左中年老年上黎做cd-Tom
趁呢家三毛未完全攻陷都應該繼續帶多d正面信息

其實本來連登出現 其一係因為政治某派洗時事台版 唔好唔啱聽就話光復

睇tg 睇連登 咩都好
其實最重要都係睇資訊再自己加以判斷

割了出去送黎做乜，唔跟連登大台路線縮喺間房就係鬼

唔係，係已經完全滲透。

連登可以說是智庫層面，tg係去到執行層面。

有ｄ戰略必須單向同全方位合作，比如臨時政府，如果我話區議員起自衛隊＋架空特區，咁咪先狂搞區議員、加軍備加人手、ＤＱ晒佢地囉（同埋唔可以同時有多個互相爭資源的聯盟）。如果話地下化，咁咪地下搞死人囉。

識有住元朗既朋友話收留我一晚

真 每日150 大陸tiktok facebook啲假煽情片 合拍片等等
都係大陸文化想溝淡香港人文化嘅手段

只接受自己鐘意嘅訊息其實問題仲大

屌你老母跟你班廢物路線做網上軍師嘛柒頭

好啦 咁就好

係 不過其實仲有唔少手足默默努力緊

基本上你入任何關香港事既TWEET都會見到

幫手去twitter轉下推

如果狗車無油，大家幫佢加油。警民關係

今晚冇出嘅就係鬼

立即離開

同埋之前已經有手足講話狗影佢嘅相流傳係藍絲group 同一角度影 自己人sd黎sd去

唔單只孔聖堂中學嗰啲 香港大把中學都有發聲 最後因為藍嘅批鬥 搞到死晒 九月個陣何蔭棠嗰2單 如果多手足幫嘅話學校使跪低？

tiktok勁過你諗，想入侵全球唔只香港
我見而家歐美好多人都玩

有隻狗好開心同大家揮手

一早已經係

所以咪灰囉
成班「黃」ig /fb 屌tvb 作新聞
一去到做任務起碼9成人潛撚左

難為班日日做文宣手足

我發現好多手足啲背囊 好明顯 大大個牌子
強烈建議手足用淨色
記者影到 圍捕捉到真係唔得掂

馬上離開！後啲！快！

點幫 多人出聲都唔會影響到校董會決定
上層大把藍

根本藍絲gp 既料都係班狗流出

D鬼佬好撚單純,見好玩得意就玩,所以點解屎為同屌米D機係歐洲賣得起就知

又灰

再灰我都會繼續做 因為過程中會不會遇到同路人

有咩奇

鳩拉黃偉賢

狗win 賠率1.2

不要灰心，打國際戰線，我見大家都盡力支持trump屌9支那，又不停推大陸人殘害動物片，香港手足屌9左膠及5毛，我見好多美國人加入，大家努力！

食飯都係非法集結

文宣 分兩種 任務洗板式唔係個個得

2020 七月二十一，立即離開！

蛋蛋直播拉左4-5個

問題係班人聲都唔出

同意,趁而家大把子彈都唔做等幾時

咩人？

打邊爐都非法集結

你出現就話你係

又大圍捕
屌佢老母仲敢講cctv
721 d白衣人呢？

𠵱！掃場？

wow好撚型呀 話睇返cctv拉人

小牛農場條廢老 到依家都係無事

有滾水

好多藍妹

打邊爐都比人拉？

滾水係攻擊性武器,拉得

我講個堆成日網上自稱「好黃」
但逢親做任務 / 出黎遊行就唔見人

代連登仔答：抵撚死啦低等肉盾

今晚班狗唔熟路，有批仲要睇地圖

應該外面區調入黎

仲有石油氣添
（睇得古惑仔電影太多鳥）

分化完未？

早散啦

我留意到班黑警唔敢再一見口罩就扯甩人地

其實大家都試過好多唔同方法
國際線 黃藍店 文宣
最緊要真係堅持到落去
同意每次出黎送頭唔係辦法
流血過後真係需要冷靜處理

仲幫人戴口罩

趁班狗唔熟路就早D走

條友一定冇睇新聞

因為見佢未遮實個鼻

呢隻出曬名

分乜野，上面班大台友話出去就係鬼唔係手足拖累香港

九拉左好多人，今個佢地個行動根本係加重民怨。想呃OT錢

１１點啦，交更啦！

唔係變既...係本身twitter個形式係咁，除非你出名多唔同人follow，唔係既話新人互追都做唔到向外宣傳作用

新手可以係各大新聞報社&名人個推到幫手留言/圖片/落下tag咁

twitter戰線努力中...加油

班警渣除左識叫人上返行人路仲識咩

咩都試過同未有可及嘅新目標

其實真係得大三罷

可能係特登搵第二區嘅人做，試緊新策略？

我轉咗用你呢種方法喺熱門新聞留言 唔點用文宣圖出tweet了

殺人

有D野做野都要等時間煲佢出黎,唔好放棄

人型豬

想嚇鳩D人

屌呢個真 好似點做自己把聲都冇人知冇人理咁

一齊加油

差佬跌左野！

我而家都係咁,RT熱門迎聞再留言

本來想入元朗，但尋日見大家吹風詄唔入所以在家休息

變冇感
請認真面對事實

仆散水撚講都好信？

對持中 真係超重狗

買野飲都唔比

點解香港女仔有勇氣D？

煩狗師出現

咁大個自己思考啦 你有信心有路走咪入
咩backup都冇咪唔入

就係因為班仆街轉場撚所賜

我有白卡既 唔好刺激我

係咪因為部署緊選舉，上面落咗命令佢地唔可以大開殺界？

係咪有人掟屎?

晨咁早就咁重狗 點打

想太多

邊到

推，熱門好多垃圾po

而家重狗又少人，仲難打

唔清楚
睇啤梨直播有人講

Zippo 用白電油，可以一次過燒成合純萬。

轉左場，狗數目有咩關係？
一早講左元朗重狗
幾多人入去都無用啦
你咪一樣係屋企上連燈

今次國際文宣戰就係不停走去人地個地方發聲表態

等外賣俾狗搞果班人
有個扯衫 有個失控鬧人 有個話人收哂錢做戲
你地一定要全部port爆佢 唔可以就咁算

鳳祥有玻璃樽空投

你有諗過打咩？
你打d咩呀
係屋企打飛機呀？

蘋果樹呀

收撚皮啦屌你，好過淨係識叫人轉場，垃圾

講咁快，聽唔明邊條例喎？可唔可以寫中文我睇？

係咁架
睇完好嬲
然後熄電視瞓

剛剛又黎？睇唔到邊區

係呀
你屋企叫人打啦撚樣

好似有人空投

岩岩有個想打狗救人但走唔甩

狂屌Now，Now Live晒

衫都甩埋

sorry 唔係好明

香港人最怕麻煩
出黎日曬雨淋遊行食tg都唔怕
上網搵link襟幾個制就叫極唔郁

黃藍現實同網上動員力係相反

見到.....比記者擋一擋....

成條被mk恰既毒撚

自己企出馬路叫人上返去根本有logic bug

過去record ,一百隻可以打低二千人。

個度得兩間啫我諗好多人都知

我以為你計埋舊b嗰邊某間

記者同狗互屌中

呀叔頭先比人打到仆街

佢做咩事話佢打狗？

可惜，之前重有火魔放題時，好似冇一枝掟中落黑警到，除咗理大裝甲車。癲狗日報william 話佢訪問過一個年輕前線，嗰後生話因為黑警都係香港人所以唔掟中佢......

唔完美，要改善

Wtf why

721到依家都八個月了...班狗依然當人畜生咁打，無人制裁到佢地

呢個係最後warning, 一個鐘後可以收OT!

可以過馬路，唔可以停留。大家行多啲，保健。

上Twitter 做下任務好過

而家好難有嗰種勢出現，勇武買少見少

叫人唔好入/屌人入去送=毛
我#661都講到好明白點解會咁勞嘈

其實做依啲野，冇計話有冇用嘅，都係憑良心做㗎啫，做好自己就足夠，唔好灰心

知自己做緊咩就得

屌佢地老母

入去做咩

畀人拉嗰個又唔係佢

今晚我好努力report盡在元朗每一個post

射油站？

呢個麻煩真係盡量傳出去搵到佢家人,佢應該會好大擭

2300 #元朗 鳳翔路
一男被捕
上左 AM9959 EU
🛑認人🛑🛑要名🛑

推呢個

咩事

fb個班靜係識得嬲keep住餘溫，食黃店就易，按幾制當睇唔到有心無力

我之前被佢地blk左

又係佢

佢咩事??

隻揪果件？

推爆佢！立場昇哥中椒 表情十分痛苦

立場比人搞點忍

岩岩打狗救手足,走唔甩.......

今日算係多人

有無片

呢隻黎

狗有撒退跡象
大家小心到鄉黑出黎掃太平地

啱啱記者卡一卡 走唔切

RTHK 32直播影住..........

睇落似係中年叔叔

比較少見

btw, 推

黑記？

tui

小心回馬槍

手足無分年紀
中年手足其實出手最勇

再推

班柒頭冇數圍出條撚咩

呢個真
好多時屌狗屌得最勁個班都係中年叔叔

抗爭預左係一直持續
個難受既瓶頸位係呢段過渡期要眼見一個個被捕手足慢慢上庭被判政治監
同時要被迫接受黑警殺人打人無後果呢件事實先最難受
黎緊仲有n 條惡法,23 條

入被捕人士關注組認人

收工，收ot

佢係唐氏後人？
I mean佢好似姓唐？

一到深夜又亂捉唔係着黑衫後生，和理非都醒定啲唔關你事，冇做任何野都會亂捉人

班垃圾鄉黑唔會出

人多其實唔怕

幫推

回帶3個月前

從來冇人跟狗車返屋企？

唔使理咁多
解釋咗就夠

認真，齊陰狗髮型好撚柒

樓主pin呢個

開始扮走，又想回馬槍

唔關事,一轉身個記者企咗係佢後面,所以佢停咗下......

+1

唉，點解仲要入? 明明已經講好晒唔好入... 當然你入得你自己負責，但有啲手足睇唔過眼又入黎救你，記者又入去影你又中晒招... 記住依家唔係一個人嘅事，每一個人嘅行動都會影響其他人，都會影響其他人嘅生命... 希望各位真係深思熟慮，諗清楚咩時候先係適合行動

你同邊個講好曬唔入?

住得遠個Ｄ手足走先啦！夜啦！

企曬係度吹水做乜
直播出曬啦屌

推
見被捕谷仲有佢資料

有勇無謀 做嘢唔用腦

你係咪戇撚鳩
一路講緊外國又唔帶罩又不停聚會
你瞓閪醒未

有記者比黑警推到跌底頭落地

阿sir又一唱一和

劉澤基係度

冇做野係條街蕩下唔好以為狗隻唔會咬你, 夜已深佢地專揀依個時間一車車咁押街上啲手足走

我搵到佢同音名,我可以點報上去被捕谷???

SING哥又單挑

又沖蛋直播

同音報上谷就得, 真係識佢本人就dm啲admin

真
只能夠見到吹雞入就盡屌
救得一個得一個

昇哥慘叫中

又射咗昇哥啊屌

on9 叫人去送頭嗰啲先係阿sir呀

而家元朗咩環境

打你老母臭閪呀
Set好晒場打柒你你入去比人打咋
但當然唔撚關你事啦
你呢啲冚家剷上網指指推人去死自己睇直播當睇戲咋
垃撚圾得過你呢啲畜生

我無被捕人士個TG...........可唔可以幫我報上去鄧浩源(同音) #YLN18

跑狗同睇片狗都唔撚同TEAM 唔撚會互相影響

已經見改咗,THX~

Exactly

有

最尾係便衣

所有仲係出邊嘅手足

小心跟尾狗

小心跟尾狗

小心跟尾狗

小心跟尾狗

上車開車前最後一刻落車過吓冷河

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

散仔光頭劉成個大將軍啞帶隊指揮其他狗隻

又搞9昇哥 唔撚夠講就射9人 臭閪

不如以後都唔好再出黎啦好冇？留屋企最安全

點解會咁

你個腦有事就咪撚上網屌你老母臭閪

仲覺得手足做野可以阻到佢地幾多,會唔會太天真, 要拎CCTV料實一早拎好
佢地之前咪請左好多退休曱甴睇片, 其他曱甴平時做開就做差唔多野
一係就加強便衣曱甴, 做開CID嘅曱甴就繼續科勞, 其他時間一係巡邏一係去曱甴屋度訓練戰術/操體能

要自保起碼清左啲活動用衫褲鞋先

立場被噴 Backup

星火正跟進

岩阿 上網屌同路人呢d辛苦野留比你d廢物做岩哂
唔熟路唔出絕對合理
講句危險唔岩時機就話屌人出
比哂藉口自己做free rider
咁姐係由一開始就唔應該搞任何公民抗民？
完全係侮辱緊所有堅持到而家既手足

班傻閪而家跑咩？

中頭盔？

發覺行動post 永遠都係行動期間先上到熱門

頭先建德街拉左人

罐咖啡有冇事

次次講話唔好入，就話乜都唔做最好，下下講到咁極端根本冇討論價值我唯有希望講依啲悔氣說話係黑警，如果係同路人，勸你地做任何野之前用下個腦，睇下依家個大局，咩時候適合做咩野，同埋唔好衰左又搞到成班人要救你

又有許智勇.......

大局就係氣數已盡
唔係大遊行連聚人都冇可能,地鐵站企滿狗
連有一萬人聚埋都好少機會
以家對手全軍壓迫適合時候就係係屋企練體能到肺炎完

理性話你知重防, 有大量曱甴好危險係人之常情

依度有啲人覺得某啲人講野+表情符號似係恥笑緊入去啲人/去做野啲人
始終兩登風氣都係玩膠/5毛太多

手足要做咩就算係現場都阻唔到, 部分人知道風險
但太多人去現場係行行企企, 冇所事事為左屌狗/陪FD子叫極唔走, 人留我留就最大問題, 去到深夜又奶野

同你老母臭閪
你有資格話人free rider?
打撚到咁你條撚樣咪又係得閒係到講鳩話
邊撚句講叫咪撚出去呀
叫人咪撚入元朗呀
Set好晒場等人入去打你班仆街仲吹雞入去比畜打
手足？你啲嗌手足既會推手足去死既？手足你老母呀？你有冇資格嗌班義士做手足呀屌你老母臭閪

有隻狗貼咩忠誠勇毅喺頭盔度
好撚想嘔
又話冇位貼no

中國萬歲都有狗貼啦

屌 又拉

屌你老母 噴乜鳩？？
係咁叫人後退 再啦啦噴人 屌

岩呀
要打又打到咪去其他地方打
拎個地方黎打飛機做乜撚
元朗打未撚試過咩727咪比對家打撚到收皮
你話個個叫你咪撚入，入左你打到對家收皮咁我錯我比狗三穴
事實係次次都係抗爭者收皮
去個Set好晒場打鳩你既地方比對家打鳩你係乜撚野抗爭？
Be water呀

你出去送頭啦柒頭
反正講咗幾個月都唔撚聽
個個一味喺度屌人唔出去
唔出去就覺得人哋忘記晒呢半年發生嘅事
屌你老母都戇撚鳩
Block路又無謂，完全做埋曬一啲冇任何意義嘅行動